政府前線好黃，但要幫手又無人做

黃絲做既可以保公正，又令35+順利完成。點解無人做，黃咩？

各位同事：

二零二零年立法會換屆選舉將於二零二零年九月六日(星期日)舉行。由於申請擔任助理投票站主任、投票助理員、點票助理員（選票分流站）、助理點票主任及點票助理員的申請人數尚有不足的情況，選舉事務處總選舉事務主任於七月二十三日發出通函宣佈上調助理投票站主任、投票助理員、點票助理員（選票分流站）、 助理點票主任及點票助理員的酬金及延長遞交申請擔任有關職位的期限至二零二零年七月三十一日(星期五)，並大力鼓勵符合資格的人員作出申請。